有冇人記得陸行鳥大賽車?

依家睇番原來有咁多隱藏角色 仲以為得龍一隻